想同黃子華講句 sorry ！對唔住我誤會左你！

原來子華神都係手足來，我之前仲開 post 串你

唔好再誤會子華神啦，黃色經濟圈嘅朋友好好懲罰佢啦！

貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢

唔知邊撚忽黃，喺呢件事上證明港豬幾無腦

人地出聲嗰陣你都仲訓緊

真係出咗聲

08年高登仔：我係中國人呀hi

黃埔年宵今日開始，而家就可以去喇，
點解mk妹都上到熱門，但都冇個講年宵

(長文)(代post)熱門冇人提年宵，聽日黃埔有和你宵plan b大家會嚟咖可

味又係唔想得罪藍色 冇對家生意
如果係唔唔怕就一早出左聲啦
佢聰明仔黎 知道一講就肯定冇對家生意
宜家乜都唔講就大把人話佢係黃
你估佢真係傻咩 一定知道咩應該講唔應該講
同埋唔好講 佢可能私下做過啲咩幫手足
呢句放係黑警都一樣咋 都係你覺得㗎咋

佢三十年前已鬧中共係事實。但呢半年唔出聲又係有問題。想罷睇就罷睇，想入場就入場，同路人不互did, 無謂搞到我地自己分化

咁689...

香港呢種非友即敵既文化真勢利 輕鬆就分化到
Btw 個個都開post 講佢
開行動post好過啦

啲人好鍾意講之前
之前係點就宜家都係
6年前話考警察改變風氣 宜家咪前面打得勁個啲

黃子華最多無表態, 689做盡奶共賣港之事, 兩者可以相比??
btw, 同意想罷睇就罷睇, 想懲罰就懲罰, 唔值得為呢件事互屌

咁你又唔啱
根據子華fans邏輯，689一早表態反共，之後做嘅一切都係曲線

話支持中共？「佢曲緊呀白痴仔聽唔明」
輸入支那專才？「佢曲緊呀白痴仔睇唔明」
聲討蘋果？「佢曲緊呀白痴仔睇唔明」

今時今日已經死咁多人，仲要靠政治隱喻去draw attention,其實比起楊明之輩更嘔心，即時微小如垃圾清呢d無錢無勢藝人都敢發聲，黃子華卻要借首主題曲去隱喻？中間超人？

麻煩想睇嘅人就認係自己私心 係自己鍾意子華 所以無發聲都無所謂

而唔好喺度拎黃色圈或者支持香港電影嚟麻醉自己

睇戲姐，佢都講明無大陸資金，就係唔想人用政治角度幫趁，都仲要拗藍黃。

咁不如講下黃子華做過咩傷害運動傷害香港嘅事啦? 我無話佢係黃係手足, 但同689俾真心覺得唔正確囉

09就收返埋啦

咁雨傘嘅時候黃子華都冇喺社交媒體講過乜，直到佢場show大家先聽到佢表態啦
咩叫表態先係咪一定要開個post話自己係黃做過乜做過乜阿

咁子華2019年前講過啲反共野係咪又要收返埋？

達哥,反送中前成日扮正義表態
721後出聲,擺工=扮黃,抵死,不知所謂
佢有成班人搵食又點呀?你要賣樓幫個運動手
你條達狗唔好諗住出聲有用呀!
我地連登仔一定會追擊到你收皮個日

黃子華,反送中前成日批評政府
反送中前後消失左半年再現身
721無出聲,無擺工=以前都有發聲,可以原諒
唔好再分化,佢有成班人跟佢搵食
有負擔好可憐的

主要係有個經常比同行打手追擊既人物
咁岩同黃子華以前做既野類似

但係連登個結果係2回事
香港呢種非友即敵既文化
根本帶唔到中立個班出來
以前係黃,藍就轉唔到色
咪迫人地企死一邊